Het andere roeispaan werd afgebroken en het vlot was bezaaid met bladeren en takken en vuil.
Dus ze had het moeilijk gehad.
Ik maakte snel en ging liggen onder Jim's neus op het vlot, en begon het te doen gat, en strek mijn vuisten uit tegen Jim, en zegt: "Hallo, Jim, heb ik geslapen?
Waarom heb je me niet wakker gemaakt? '
"Goeie goedheid, ben je dat, Huck?
